聖誕節怕怕

近黎d商場、商店都開始佈置咗d聖誕裝飾，擺聖誕商品。但係我每次行過見到，都覺得心情好沉重... 係因為社會狀況，又因為感情狀況嘅緣故掛...根本開心唔起... 拍得拖多，到回復單身時，臨近聖誕，又會諗起以前同邊個邊個一齊過嘅甜蜜，但到今日，得返自己一個... 有冇人都好似我咁？ 開始怕過聖誕節同見到節日嘢？

瞓個覺都過咗啦